點解香港傳媒特登唔講林鄭、陳茂波、鄭若驊都係耶人?

但其他耶人做小小事就打鑼打鼓話受到聖經中「行公義、好憐憫、存謙卑的心」?

...影響

Sorry

神睇住。

算撚數
如果佢哋係真誠嘅耶教徒就唔會做埋啲陰質嘢

佢地敬習帝已經犯罪

或者佢哋不曉得自己在做衰野。

死了之後會有審判。有時生前已經有報應。

真的教徒係點?

唔係耶穌贖罪?

真正信主的人不必下地獄，但在地上犯罪一樣會有報應，死後都會被神罰－－＞會冇獎賞。

林鄭：而家係神比我既考驗

source?

哥林多後書 5:10 (CKJVGT) 因為我們眾人，必要在 基督審判台前顯露出來，叫各人按著本身所行的，或善或惡受報。

註：此處的「我們」是指信徒。

箴言 11:31 (CKJVGT) 看哪，義人在世尚且受報；惡人和罪人就更受報了。

你間教會唔信耶穌在審判日幫信徒贖罪?

新約時代唔使守舊約

天主教真係從古到今都係涉政得到利益

沒錯
宗教同政權係狼狽為奸

冇話神唔做嘢喎。我們不用守舊約得救不代表舊約作廢。
總括而言，
舊約=前傳，預言主耶穌
新約=舊約（部分）預言應驗
大概如此。

即係點?

人不需要守舊約的律例得救不等於神在地上不施行報應。